［突發！！！］紅Van司機報警篤灰！！！多名市民被捕！！！

1850 有紅van司機報警
警方到場拘捕8人
車牌NY3831

罷搭潮聯！！！！

再講一次，淨係識打啊伯唔撚係勇武。
咪撚話比人聽自己係，笑撚死真勇武。

屌

火燒會唔會好d啊

搵人去關心下架車啦，最好可以關心下司機

下次可唔可以睇清楚有冇同一個po先？呢個第五個喇

砂糖

依家仲要信紅Van唉

仲要收40蚊位

推

紅頂夜晚D車冇撚亂泊！

借位

十一月嘅選舉，民建聯知道自己輸硬佢一定大量票出茅招！請大家集思廣益幫幫手諗下！

光復香港時代革命

diu

走要換咗街坊衫先得

屌佢老母